{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300936",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "퍼니비(furni-B)"
    },
    "text": "「ファニービー(furni-B)\\n\n忠清南道牙山市湯井面明岩里952-7\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、25席/部屋:部屋なし、花の香りに酔ってコーヒーに惚れるブランチカフェ「ファニービー」牙山地中海村に位置している雰囲気の良いカフェである。 入った瞬間いっぱいの花の香りが迎えてくれる。 自主的にも花を売ることもあるだけに、四方に花がある。 コーヒーや飲み物を飲みながら静かに思索するにも良く、会話をするにも本当に良い雰囲気なので、再び訪れる人が多いという。 何より飲み物もおいしいし、食べ物もまんべんなくおいしい店だ。 軽く食べたいならパンケーキがおすすめだ。 食べ続ける甘い味だ。 牙山地中海村に寄ってきたら、軽く飲み物を飲みに来るのに良い美味しい店なので、一度立ち寄ってみることをおすすめする」",
    "QA": [
        {
            "question": "ファニービーはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ファニービーは忠清南道牙山市湯井面明岩里952-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファニービーはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ファニービーは雰囲気の良いカフェで、入った瞬間に花の香りが迎えてくれます。"
        },
        {
            "question": "ファニービーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ファニービーは10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ファニービーは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ファニービーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ファニービーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ファニービーには25席あります。"
        },
        {
            "question": "ファニービーには個室や部屋はありますか？",
            "answer": "ファニービーには部屋や個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ファニービーのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ファニービーのおすすめメニューはパンケーキです。甘くて美味しいですよ。"
        },
        {
            "question": "ファニービーは花を売っていますか？",
            "answer": "ファニービーは自主的に花を売ることもあります。"
        },
        {
            "question": "ファニービーは静かに思索するのに適した場所ですか？",
            "answer": "はい、ファニービーは静かに思索するのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "ファニービーは再訪される人が多いですか？",
            "answer": "はい、ファニービーは再訪される人が多いです。"
        },
        {
            "question": "ファニービーの飲み物や食べ物は美味しいですか？",
            "answer": "はい、ファニービーの飲み物や食べ物は美味しいです。特にパンケーキはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "牙山地中海村に立ち寄ったら、ファニービーは一度訪れるべきですか？",
            "answer": "はい、牙山地中海村に立ち寄ったら、ファニービーは一度訪れるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 437
    }
}